想del po

連仔，請幫手del po
一人一個p圖前後嘅分別

原因: 本人身份己經被當事人知道，本人亦諗清諗楚，以後都唔會再亂開post🙇🏻

想del po就report自己啦
喺站務台開po 間接宣傳你個post

唔該